22歲女仲係處

成22歲都仲係處覺得自己好on9
仲係處唔係因為想結婚後先搞
係因為下面構造好醜 入面係長過出面好多
長期著褲既磨擦+本身皮膚又唔白 所以好撚黑
因而好驚未來老公以為我老江湖 性經驗豐富
所以老閪都留返個處
但男朋友一直好錫我 我自己都有啲想試
唔知點搞
然後頭先上網睇發現有陰部整形
有冇絲打有經驗整過？
我真係接受唔到以依個狀態發生任何性關係

試下熄燈搞，其實唔影響日常生活都唔洗整啦⋯⋯我諗你男朋友愛你既話應該唔介意

咁多一線粉鮑咩
反皮黑鮑其實好多
去大陸做陰唇修補加打針變返粉鮑囉

做下保養

無圖你話下面有兩個閪都得啦

認真答，無男人扑野前會認真研究你塊閪係咩樣

你男朋友見到會：>>>>>>

小心俾人話臭西

可以做磨砂

熄燈世界更美妙

你呢隻叫outie vagina
(本人比較喜歡innie)

有男人鐘意反西黑皮

圖？

請問有邊個用家會鍾意outie 反晒啲閪皮 成個牛肺咁既呢

有 我個fd好鍾意奶閪皮

唔明入面出過出面

即係小陰唇長過大陰唇

咪

無證據比佢屌你臭雞
開燈搞,比佢睇住流晒血咁破處

係處就得, 一係我幫手埋單

點做？邊到有得買

但終有一日會見到架嘛

大陸整

但成日聽班男人frd討論屌左邊條女邊條女係牛肺

點樣入面長過出面 唔係好明

越磨越黑 黑一係天生一係磨擦多
入面啲黑色素唔係話靠磨走表面果少少死皮就磨得走

你整失敗咪仲閪

啱呀 啲男人唔會奶閪架咩

仲可以無限處女修復

唔好剃毛就咁遮住其實都唔係好覺

咪撚戇鳩啦柒頭皮

真系唔鍾意咪整，其實同男人割包皮差唔多姐。

毛係光亮既黑

我都覺啊 但好似好少女仔有整
所以想問下意見

講咁多把撚.....攞個處出來

熄燈做密d
追返多年來的進度
到時就話俾佢一手做成

駛乜咁煩
整穿個套搞大佢 生完出嚟條仔無得嫌 咁大個bb都咇到出嚟點樣唔變大

我女朋友情況同你一樣
我會講 你已經唔算黑
咁黎安慰佢

你的朋友

就是你

👍🏽做得岩既

圖呢？

我來破！！

請善用起底功能

Sorry各位，借個位嚟

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

善用起底功能

番非洲割禮啦你

唔好諗整容
唔好睇咪唔好睇囉，真係鐘意你個人定你下面？
我都明會介意嘅
但講真你係咪第一次個男人都應該會分得出

我覺得你可以同佢講話你覺得自己下面唔靚
同時叫佢唔好介意
呢啲野天生架你都控制唔到

木耳西

俾個菊花處男朋友破囉前面等我黎

可以點保養

仲要有比較，花式自殺喎你ching #十萬個激女朋友方法

整乜鬼，順其自然

樓主係水貨，因為...

無保養

俾著係我就唔會同人講自己女朋友係牛肺呢啲係基本尊重

樓主咁憎自己塊閪 分分鐘成塊閪磨走佢

好撚正

樓主塊閪一定好撚緊 想屌

屌 係咪自己女朋友開post

入面長過出面

如果你男朋友係會周圍唱你嘅 咁佢都唔方好人啦
咪鬼俾個處佢

我情況同你一樣，以前都諗一日唔整形一日都唔會比男人睇下面，仲計埋幾歲先夠錢做、要忍多幾多年⋯但最後都係情到濃時照做左
然後發現其實無一個男人會問點解咁樣/介意，反而身材同技巧比較重要

又係呢啲廢話

認真答，著多啲棉質底褲同唔好用太熱嘅水沖下面，少著緊身褲，都可以令到妹妹唔會愈黎愈黑。而家都有啲大型美容院可以做陰部美白，絲打都可以試下

但真心講句，我明你係想俾好印象男朋友，但如果男朋友係真正愛你，你妹妹係點佢都會鍾意。如果之後佢為左呢樣嘢而分手，呢啲男朋友唔荒好得去邊

入面長過出面即係點

但依個男朋友未必行到最後 好多不和最近
驚萬一分左手 個處唔係老公 個老公就會亂諗

不要著燈 能否先跟我 摸黑 吻一吻
如果我 露出了黑閪 可會被插緊

連身材都無

唔想比咪唔好比

我都想知黑色素多可以點攪除左揸野，唇乳頭下面都深色企皮膚好白

其實又唔係100%為搞野
我自己見到都覺得好肉酸

之前見人討論9成都係去台灣整

唔知work唔work

畫虎不成反類犬 ～

咁你會唔會話你男朋友條撚樣衰呀 你都痴痴地

女陰殘割，又稱為「女性生殖器切割」，或「女性割禮」。世界衛生組織將其定義為「包括所有涉及為非醫學原因，部分或全部切除女性外生殖器，或對女性生殖器官造成其它傷害的程序」～

呀嬌老公～

其實如果真係鍾意你就唔會介意呢啲位
利申：les 粉鮑黑鮑都試過 覺得好少事

同埋我發現女仔下面黑定粉
同性經驗真係唔關事
反而同皮膚（黑色素沉澱）仲有年齡有關

有冇圖
我性知識缺乏

好難得太家真係好認真討論

都係天生，粉飽可能都好豐富經驗

絲打你小陰唇咁長咁著底褲咪成日磨擦到好痕
同埋小陰唇過長磨得多敏感度會唔會低啲
情況就好似割包皮嘅男人龜頭無咁敏感

都幾肯定又係d扮女人既毒撚

入面長過出面
真係有人會慢慢睇慢慢研究

搵呀嬌代言間公司咪得

認真，女人乜都可以整
你上網睇都有好多私處整型，其實係大陸外國都好hit好多人整。可以切左你反出黎個啲，但你預做完會勁痛，要食止痛藥。手術唔洗拆線，整完個型都靚好多。價錢唔清楚，大約萬幾二萬都有。

揾多士仔吧

基路難行

其實望到係反黑鮑真係會由影響少少

LM

乳頭想淺色可以打雷射
私處都有得做
我上面留言有講

屌

好味

小心敏感，我試過拎黎搽手肘，搽左幾日開始有粒粒，仲要話搽下面咁脆弱既位

有好多專門係搽下面既產品，日本好多依啲產品。
仲有支叫ts6，你預想美白真係要keep住搽先有效。

我23仲係處男

咁點先可以整走啲黑色素

點樣可以一個月大一歲

其實咁多假嘢 真係好悶

Tg?

紋一定仲痛過做手術

都幾肯定你係啲懶醒既人

砂紙5金鋪咪有

Btw 扑野果陣會知你係咪處 定第n手
唔係睇你個閪形
屌你都廿幾歲仲咁撚膚淺

一係比我屌左先啦 橫掂你咁介意
我唔介意屌反皮黑鮑

太家？～

全個人曬黑 黑肉

冇醬汁

粉鮑都可以係臭雞架

唔臭就得

不過樓主應該都係臭西。。。

腥風血雨 ～

呢一款我唔係太識搵窿

唔係無限架

有窿就ok, 點都會屌至少一次
但會唔會再屌第二次, 真係睇有幾愛你了

無圖學人開post？

喺下面，濕咗易搵
Btw左下角

定期敷下美白Mask

佢pet pet厚肉 應該好好啪

次次狗仔搵唔到(13cm)

一線

黑咪黑，男人見到都會照扯旗

明白樓主感受！我都有呢個問題 之前想去台灣整 問過屋企人嘅朋友 佢做護士 佢幫我問咗醫生話如果下面做手術好易細菌感染 有啲危險？ 搞到我好驚 雖然之前ex唔介意 但自己真係好介意 次次都會熄燈搞同好怕俾佢摸下面。。好想整但真係好怕！

得閒敷下美白面膜
我日日都敷 依家白到反哂光

究竟你識埋啲咩人好低質

男人都係傾下女姐 成班麻甩佬係傾依啲

你個嘴平時都搽脣膏啦，下次搽埋下面塊脣咪得
記住買枝粉d

on9咁介意人點睇做乜9

我係呢隻，驚以後男朋友搵唔到窿入

Po出黎一齊搵

樓主咪天生outie囉
屌得多都唔一定變outie

你想俾女朋友知你睇過第二條女個閪？

但係淺色嘅outie 我覺得仲正啲

我女朋友都係咁

傳教士式 最易入

好撚正想奶

是但啦嫌棄咪唔好做有處呢樣野根本大撚哂，主導權係你度，你鍾意叫佢蒙眼倒立住屌你仲得

2000號沙紙

唔好做 正常唔會介意
做左可能以為你之前臭雞比人玩到爛曬先去做
呃鳩佢埋單 仲衰

點解唔會

我都係處 一齊試下 利申巴

台灣有好多診所做陰部整型

如果覺得呢個人唔值得就唔好喇
無論處定唔係處都係咁講
覺得呢個人係互相認真想發展先扑啦

咪撚信d咩老江湖o5變黑嘅都市傳說啦

屌，大把人天生就黑，嫌累嗰d唔該睇睇自己粒lin﹐唔係pink就同我收聲

唔驚啦 深圳有修補處女膜試下囉
提返你 保險應該唔包

會唔會係傾到咁過份啊未見過喔真係

你需要鄭中基果隻粉紅乳頭膏
塗一塗落西到 靚曬

一切只是減價理由

22歲係處有幾on9
你未來老公多謝你都來唔切啦
香港地有閪便是娘啊

留番處比老公！唔係你後悔

唔會埋單囉

如果堅係處黑唔黑都冇問題喇

因為果個唔係你最終愛你個男人！

留俾真正愛你同你會結婚嘅男人！信我 唔係你會後悔！

好多人話愛你唔介意說話！ bullshit la! 因為一係玩家想同你上床 二係唔想同你走過一世

有咩好整，係鐘意你就唔會介意呢樣野啦，
你又唔係冇左個西，你第時老公又唔係冇得屌